簽左投名狀嘅手足可唔可以全部都出黎

我知道個心理關口係好大
唔知會唔會畀上司針對，影響晉升機會，甚至被解僱釘牌
今次我都好驚，因為原來自己都好想升one
我自己都掙扎左好耐，全靠身邊嘅手足支持先可以走到呢一步
我知道身邊有唔少人今日最後係驚左冇出黎
我只係想講一句「信最後善良留在世界」

醫管局物理治療師上

罷工比返工更不容易
加油呀 巴打

做私人？？

多謝你